陶輝好似去左南邊圍

岩岩有位醉酒鬼佬搞事，影到佢

快d 包圍南邊圍啦